去有華人勢力d英聯邦小國家 ?

我唔想英國變第2個中國喎

其實好多都有
之前去直布羅陀旅行
夜晚食海鮮，屌隔離枱幾全部華人講廣東話加國語
原來係香港人中國人台灣人都有做IT公司嘅
所以BNO平權，機會唔只係英國本土
愛爾蘭、英國嘅海外領土都好多機會

英國好多中資
香港人去到唔止比白鬼歧視
仲要班大陸閪排斥
搵工都難

5+1 visa下只能去英國

如果canzuk可以加埋BNO 咁機會就多好去

得BNO同幾萬銀嘅不如直接考慮巴拉圭，嗰便幾乎所有華僑都係台胞、幾乎冇國內嚟嘅🇵🇾

呢個掂

Ireland, Gibraltar 同下面講嘅 Paraguay 都嚴重underrated
應該唔錯
講到海外領土，仲有 saint helena 同 falkland Islands

[BNO平權] [新手求教]福克蘭群島？香港？帶曬200萬手足？